有冇人同我一樣好憎big big channel首歌

聽到個beat就好炆

好撚柒煩

好撚煩

好好聽

唱唱下唱左法律xx首哥

法庭法庭你和你和你雙肩

仲有嗰隻猩猩唔知做乜鳩